請問出面係咪玩緊呢個GAME?

利申： 玩完軍器廠街